一人一個棍波既好處

你開夠棍波post未好撚煩

可以扮勁

俾你開post用心

起香港真係除左玩樂 都無咩好處 最主要新車車盤愈來愈少...無得選擇.

證明自己係真男人
唔似得d廢牌無撚用

其實好多，睇你有無錢
Bmw 全線車系都可以訂棍(除咗本身無出過棍嗰d eg. I3, i8)
Ford : fiesta st, focus st , focus rs
Megane 265 , 275
Golf gti , r
Honda fk2
Kia morning
Porsche 全線車系都可以訂棍 好似
Subaru wrx, wrx sti,brz
Toyota 86
Lotus elise, exige, evora
Audi s3都好似有棍

一揸碌棍就知自己行緊咩波
有時揸+/- 真係會唔記得要望錶

搵食

棍波傳達率92%或以上
自動最強都係88%

唔識棍波嘅人偷唔走你架車

笑鳩個偷車佬

可以拖波減慢車速

左手有野揸下咁囉

電池冇電可以試下推返著部車，可能唔洗拖車

可以同㗎車有多啲互動

特登摸隔離條女個膝頭哥跟住話以為係支棍

仲有 MX-5 同 S1

試過真係無電推著 慳返

無人問你借車

係啵，等人再加

Abarth 500 (唔知仲有冇賣

波子只有cayster911有得訂

Fuck 我唔當macan panamera cayenne 係波子

嚟緊仲有abarth 124